aia狗幾時開醫院？咁咪賠少d

成日話私院收得貴，醫生冇醫德
咁撚串，點解唔開醫院接返自己d客

保險狗快d入黎答我啦